有無人好鐘意儲戲飛？

原來7年睇左咁多戲
有無人都有儲開戲飛？

由前女友儲到回復單身

有呀
不過幾年之後啲字就甩色

有

無
之後都睇唔到咩黎

同fd睇都可以儲呀

一啲啲，我成世第一出睇既戲13年前都未甩

上年+今年

無印有本相薄放戲飛好好用 佢入面係一張膠貼咁
入咗薄應該唔會甩色 又可以攞出嚟睇

同巴打一樣都係用呢D樽儲

巴打你兩年都睇幾多戲

really? 行過搵搵先

其實都ok好用 又靚

我間唔中就會用原子筆補返啲色

好有心機

一個月可以睇五六套

正呀

正喎

好整齊

反光都仲有印睇到咩戲
但冇keep得咁好,隨便放係櫃

多到幾個牛奶糖的鐵盒都唔夠位放

影張相 放係ig story

以前有個fd顛到係張飛到寫埋同邊個睇 唔知佢依家仲有無咁做呢

我都係牛奶糖

過膠好似唔會甩色

我會寫埋同邊個睇

我同我前男友刀會儲

唔算多啦

熱感紙過膠連字都無埋 成張變黑色 好似係

刀？

我都有本差唔多既

儲落𠴱 d 最耐𠴱張係 96 年，好多都已經化哂墨乜字都冇。

咁樣應該會保存得好 d ，只少唔會冇哂字。

你7年既話都幾少

好多飛都鐘意儲
除咗戲飛仲有儲機票 去旅行既車飛入場票 睇波既波飛 etc

最舊個張 差唔多十年前
我呀媽成日話我儲垃圾
原來有咁多人都同我一樣
我連機票 船飛 車飛 同入瑒卷都會儲

淨係儲咗哩一年半嘅陣間睇下先

但個膠貼會唔會癡甩啲字？

年半應該唔算太多 btw cinema city嗰啲戲飛唔掂 已經甩晒色

我都有ar
所有飛都會儲
連去旅行周圍拎果啲啲單張都儲
去完就將果次旅行既野封印哂落一個袋度

仲有另一疊係同fd既
呢疊係for 女朋友

巴打你啲飛咩事巢哂

我係呀本身齋儲 突然間有日好想mark番同邊個睇 但記得一半都無

暫時放咗年幾 好似無乜事 唔係成日拎起塊膠紙應該唔會有事